日本當年殺左我地幾多香港人點解要支持佢

3年零8個月死左幾多人

殺左我地好多韓國人

我意大利血統

死架仔

日本人必須為當年侵華殺唔曬D支那狗負責

中國人當年殺左咁多香港點解仲要支持佢

沙頭角槍戰辣底左幾件差老
放菠蘿炸死咁多人
殺左商台主持
周圍放火

咁點解你仲要去支持佢

唔知
不過支持咗先啦

你數咗文革死咗幾多人未？

中国人最無資格講呢啲野.

我1/128英國血統

已經道歉

你咪理啦

日本仔收皮啦，以為可以出到線？
你之後兩場贏既機會係零

中國自己都殺左好多中國人
依家殺緊香港人添啦

大日本勝利!!

好多子孫死係佢地度

因為愛

反正港女同架妹都愛短J歐巴

日本入侵殺人關我咩事
我都未出世

殺左幾多？